agger路手足去左邊😰

冇左個甘高質既會然
不想活了

泰國服緊刑

紅衣男港鐵持槍事件，重案組探員昨晚在旺角豉油街拘捕一名男子，他涉嫌管有仿製槍械被扣查。被捕人姓黃（27歲），人稱「豪仔」，中午約12時，他獲准保釋候查返回住所，他接受東網記者訪問，講述事件始末。

豪仔表示，他小學時證實患有輕度弱智及自閉症，與同患輕度弱智的母親、父親及兄長居於紅磡漆咸道北一單位。2年前，他到旺角豉油街一間快餐店工作，惟同事經常欺凌他，「打到我心口都腫晒。」半年前，父親突離家而去。

豪仔續指，他自小便敬仰警察，所以花錢在模型店買了仿製槍，經常隨身攜帶，希望可以保護自己。事發當日他放假到中環遊玩，其後乘搭港鐵離開，並拿着槍坐在車廂，期間赫見對面座有一名德國遊客，不期然幻想與他進行「槍王對決」，槍管指向對方口中唸着「砰砰砰」，對方受驚逃去。

match

屁尿工場